單睇金正恩安排, 見到支那人既政治智慧好似弱智咁

上次去北京, 全部傳全媒相都唔畀影, 偷偷麼麼咁唔知驚咩Q？ 見完咩公報都無, 又要畀人知佢黎, 但成果係0.

今次去南韓, 咩Q都畀人影晒, 透明度全公開, 一夜間金正恩由殺人狂變左英明領袖咁.

一個政府, 有透明度同無, 已經可以一夜間改變全世界既觀點, 支那成日懶係神秘咁, 政治智慧就係廢到一個點.

單睇返台灣總統選擇, 本來國民黨都有機會贏, 就係放任d人亂打壓, 打正個女明星仔, 搞到國民黨大敗差唔多滅黨. 今時今日台獨都係佢一手做出黎.

成日講有支那人好勁, 睇下國家主席係呢個月都未敢出黎講美國, 只係由外交部鳩up下就算, 縮到呢, 大國領袖？

支那一向得內鬥勁